跪求萬寧紫色AMERICAN TOURISTER 1個

做孝子，換購價加$150
thanks

留tg

求紫色個個 有冇人放
等唔切佢十月先返貨！